他警告说，耶路撒冷已经成为“一个不小心的言语或举动就可能点燃半个大陆的易燃之地”。 基督教考古学家想要挖掘圣经的过去。 他们最终在耶路撒冷引发了今天的冲突|Andrew Lawler | 2021年11月3日|时间 
 当时现场的观察者将人群描述为“一锅易燃的物质”，他们的头脑中充满了“革命”。 “惊人的相似。” 根据历史学家，林肯第一次就职典礼周围的混乱可以告诉我们关于今天|奥利维亚·b·韦克斯曼| 2021年1月15日|时间 
 所以，在网上搜索了一下易燃物品之后，我们去了附近的家居用品店，花了大约10美元就找到了我们需要的东西。 来自Heloise的提示:洗衣房的火灾危险|Heloise | 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 “易燃。”匹克威克先生温和地建议道，他认为更糟糕的事情就要发生了。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 这个模型首先被填满了像刨花和大块木头这样的易燃材料，然后在上面浇上石油。 石棉|罗伯特H.琼斯 
 由于海水不断地泛滥，除了最易燃的物质外，什么也烧不起来。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 可燃物和易燃物由这三个人分了，他们就分开了。 边境步枪队，Gustave Aimard 
 在核聚变过程中产生了一种易燃气体，显然是氢气。 毒葛植物的一些成分:(Rhus Toxicodendron) |